【I/A/Steam】Smash Legends｜跨平台 3 分鐘多人線上動作大亂鬥遊戲 !

《SMASH LEGEND‪S》是一款每場約 3 分鐘的線上動作對戰遊戲，玩家們將選擇自己喜歡的英雄進行 3 VS 3 的隊制團體戰，在浮島上的競技場擊倒敵人取得勝利，如果喜歡簡單操作節奏明快的動作遊戲，《SMASH LEGEND‪S》將會是最好選擇！

除了 3 VS 3基本隊制死亡競賽模式外，還有 3 VS 3 的佔領模式、8 人大逃殺模式、4 人自由戰的水果收集模式、以及 1 VS 1 的戰挑模式等！

《SMASH LEGEND‪S》暫時率先於英國、挪威、芬蘭、瑞典、丹麥等歐洲國家上架，未來將會推展到全球國家地區推出，並會推出對應跨平台的 PC Steam 版。

iOS :
Android :

近排多翻依類game 彩虹冒險feel

要轉去邊個國家app store down?

《SMASH LEGEND‪S》暫時率先於英國、挪威、芬蘭、瑞典、丹麥等歐洲國家上架，未來將會推展到全球國家地區推出，並會推出對應跨平台的 PC Steam 版。

上面條link係芬蘭

出左？
Btw好似好耐無見巴打開post

down 緊，有冇野抽

尋日出左

好似Brawl Star咁
唔洗首抽

直頭一L 樣
唔驚被人話抄咩

個ui 界面 體力 上分全部一樣

btw 巴打app台po中1001

又要開個芬蘭app store ac

巴打你1001咗開唔開POST

唔洗開呀
就咁轉地區就down 到

應該可以呀
做咩咁問?
但呢種game推得好慢

唔洗抽已經減左一半興趣。。。

我講依個POST
【I/A】App台新Game討論及吹水區(10) - 唔撚傾支那驚之126 Gran Saga 224ウマ娘

你1001咗

Sorry冇留意
不如你開呀
我唔知改咩標題好

OK

狙擊

好聲好氣問下都叫狙擊

有少少power stone feel

有冇人玩完Dominion成日都Network Error?

原來有post推

大家玩咩角多
暫時都係主角最順手
見人玩hook好勁

我鐘意用雙刀女

呢隻又係見人玩得好勁
無啦啦閃出黎

玩到幾多杯？

玩左好少100冠都未夠

大家綁line 登入？

我FB

Steam 點樣玩

Steam未出

Brawl Stars黎嘅喂一撚樣咁濟

香港幾時出

依家已經玩得喎

好高ping下

香港app store?

我轉左地區去芬蘭app store down

蚑挪香港無份？

仲有好似之前有隻online game lost saga

打得爽過Brawl Stars

點轉地區

LM

好玩，但角色好難抽，500杯都未有雙槍